緣份到了，自然會買到一個扭蛋！

我冇奢求同佛系有一個緣份
但係我估都估唔到
我伸隻手入去個窿嘅一刻

我獲得嘅係一個扭蛋
一打開

以為係貼紙？
咪傻！只係白紙印出泥嘅圖片

我佛你
抽ptbf好過啦

泥你老母
On9仔先會玩

邊度抽？

朗豪坊

後悔撚

個到都幾多on9

佛撚完系未？好撚煩

真係煩撚到燥 係咁佛佛佛

佛你老母

100蚊買張紙？

用左30蚊買左個唔開心